（冇圖）呢條女條眉做乜鳩野

左右都唔對稱

推

屌你老母

尼斯

稍後法庭會處理她的問題

唔屌

冇人要你屌

係咪太趕時間出門口

屋企冇鏡？